知唔知邊度有Fuji?

tree u，係 樹大有fuji

鬼才

7/10

有日馬丁露乜鳩露自己條鳩

11/10

12/10

點解可以諗埋咁多啲野

痴撚線

唔理你哋點睇件事都好，我想講自問一直以嚟我都笑笑口陪大家，我都預咗有日會俾人起到出嚟，但現實還現實，網絡上嘅我先係馬丁露乜鳩，你哋想點笑就點笑啦

真正嘅高質會員

g持

高質

9.5/10

得佢一個自high姐 洗鬼理佢
G持你繼續靈感大爆發

開始捉到你啲套路

知唔知你鍾意講咩，係套路港公路

真心 樓豬你啲post幾好笑
雖然係鳩咗啲

知唔知邊間大學最大膽?

poly，因為理大我呀

我就偏向清純 好似fiji

30/12

G持你繼續露鳩

包括呢個？

抵錫

我就話樹大有hall g

衷心多謝巴打
自從睇左你啲笑話同女朋友分享之後關係好咗好多

祝你哋長長久久

貼下條啫仔姐

D 人係咁仆街架啦，屌小事。唔好比d 仆街影響到你！

呢個0分

我愛你

多謝你

G持

已追蹤

加油
唔使理班人 繼續搞gag

屌你記低d正既引d女笑

頂，依個好笑

好鍾意樓豬 連登少有高質會員

繼續出post繼續俾讚囉 真係冇乜野 最多係UST見到你同你講聲舒適達囉
BTW 冇人pm你咩 明明連登咁多gay佬